CCP copy quickly on strategy -- going into malls and plaza!!

Push